【診斷法治．終章】吳靄儀 X 法律系學生：兩代法律人交鋒，理想現實的落差

有人話法治己死
又有人話法治有險可守

大家又點睇